da jia hao

shou pi la tian tian kai jiao po

老衲午安

表白老衲-

Diu nay lo mo

Lao na wo ai ni❤️

bu nay ar mo dan dan ball

Lo fun ying tung

Diao nee lao moo

Gon lin neong de gei ba

hao ni lao mu

Dai ga ho

衲dee做乜講狗話

gun！wo ye hui